大家嘅睇醫生經歷如何？

話說我老豆感冒，今日血壓升到170，視力模糊，好多嘢都睇唔到，佢從未試過血壓咁高，以前嚴重感冒都唔會咁，加上佢曾經試過視網膜脱落做手術，嗰陣時醫生千叮萬囑血壓要立即去醫院，怕傷口有影響，所以屋企人都好擔心
我去晚上11點幾去浸會醫院，得返一位急症醫生，我成日去浸會睇門診，都知呢位醫生係hea，凌晨佢先會喺到，但都冇計，都要睇
等左2小時，我老豆想講睇唔到嘢，醫生完全唔俾機會佢講嘢，話佢感冒，食藥就得，我就立即好好聲氣話佢血壓高，成日都咁，仲睇唔到嘢，同做過眼手術，我係十分之好態度。但佢應該覺得我challenge 佢，問我想點，我真係黑人問號
分流嗰陣時，護士都話我老豆血壓高，遲嚟醫院，但醫生竟然冇關心過，好冇耐性！
我問需要入院檢查嗎，佢話佢覺得唔需要，我老豆老人家聽到唔需要梗係唔會入院檢查啦，跟住醫生仲加多佢，嗱，佢都唔入。
呢個醫生真係我見過最冇耐性，最冇醫德嘅人，全程冇望過病人一眼，唔俾病人講嘢，我上醫徳網睇，原來呢位醫生有好多投訴
大家睇醫生有冇類似經歷分享下？

送老人家去公立醫院
眼睛可大可小

有呀，入左廣華 本身想老豆入私家舒服啲

講衰醫生就度度都有
即使公立醫院都有誤診
最緊要無事
血壓170係偏高但未至於中風爆血管
去到200就危

咁都唔開名 抵你老豆俾人HEA醫